{
    "Ok": "好",
    "Options": "选件",
    "Save": "救",
    "Success": "成功",
    "Error": "错误",
    "Close": "关",
    "Cancel": "取消",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Create new scene": "创建新场景",
    "Create new folder": "建立新资料夹",
    "Create folder": "创建文件夹",
    "Title": "标题",
    "Create": "创建",
    "edit": "编辑",
    "Are you sure for cancel unsaved changes?": "您确定要取消未保存的更改吗？",
    "Discard": "丢弃",
    "Expand": "扩大",
    "Scene options": "场景选项",
    "Clone": "克隆",
    "Delete": "删除",
    "Move to folder": "移到文件夹",
    "Scene name": "场景名称",
    "Scene description": "场景描述",
    "Instance": "实例",
    "Interval between commands (ms)": "命令间隔（毫秒）",
    "Virtual group": "虚拟小组",
    "Set value if false": "设置为false",
    "Trigger for TRUE": "触发TRUE",
    "Trigger ID": "触发编号",
    "Condition": "健康）状况",
    "on update": "更新时",
    "Value": "值",
    "On time (CRON expression)": "准时（CRON表达式）",
    "Trigger for FALSE": "触发FALSE",
    "Off time (CRON expression)": "关机时间（CRON表达式）",
    "Root": "根",
    "Scene states": "场景状态",
    "Scene state:": "场景状态：",
    "Add new state": "新增状态",
    "Test TRUE": "测试真",
    "Test FALSE": "测试假",
    "Actual state value": "实际状态值",
    "ms": "多发性硬化症",
    "Set if TRUE": "设置为TRUE",
    "Set if FALSE": "设置是否为FALSE",
    "Are you sure for delete this state?": "您确定要删除此状态吗？",
    "Are you sure for delete this scene?": "您确定要删除此场景吗？",
    "Edit": "编辑",
    "Save changes": "保存更改",
    "Collapse": "坍方",
    "Folder": "夹",
    "Interval between commands": "命令间隔",
    "Write to virtual group": "写入虚拟组",
    "Delay (ms)": "延迟（毫秒）",
    "Stop already started commands": "停止已经启动的命令",
    "Save scene before test": "测试前保存场景",
    "Tolerance for TRUE": "公差为TRUE",
    "Tolerance for FALSE": "容许误差",
    "No scenes created yet": "尚未创建场景",
    "Export scene": "导出场景",
    "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
    "Do not overwrite state if it has the required value": "具有所需值的状态不要覆盖",
    "Apply": "应用",
    "Edit folder name": "编辑文件夹名称",
    "Name is not unique. Please change name before the save.": "名称不是唯一的。请在保存之前更改名称。",
    "Instance not active": "实例未激活",
    "tooltip_value": "值",
    "tooltip_ack": "已确认",
    "tooltip_ts": "时间戳记",
    "tooltip_lc": "最后更改时间",
    "tooltip_from": "资源",
    "tooltip_user": "用户",
    "tooltip_quality": "质量",
    "tooltip_editObject": "编辑物件",
    "tooltip_deleteObject": "删除物件",
    "tooltip_customConfig": "设定值",
    "tooltip_copyState": "将状态值复制到剪贴板",
    "tooltip_editState": "修改状态值",
    "filter_id": "ID",
    "filter_name": "名称",
    "filter_type": "类型",
    "filter_role": "角色",
    "filter_room": "房间",
    "filter_func": "功能",
    "filter_customs": "设定值",
    "virtual_group_tooltip": "虚拟组是状态的集合，可以具有任何类型的值：数字，字符串等。例如。您可以创建虚拟组来控制客厅中的所有百叶窗。通过将40％写入虚拟组，所有百叶窗将被设置为40％。",
    "Trigger": "触发",
    "Setpoint": "设定点",
    "Tolerance": "公差",
    "Absolute value, not percent": "绝对值，不是百分比",
    "Delay from start of scene (ms)": "从场景开始的延迟（毫秒）",
    "Additionally to the interval between commands. E.g. if the interval %s, this state will be set after %s ms from scene start": "除了命令之间的间隔。例如。如果间隔为％s，则从场景开始％s ms后将设置此状态",
    "For example, if the value is already at \"%s\" and \"%s\" is the setpoint, then write the value anyway if this checkbox is activated.": "例如，如果该值已经位于“％s”并且“％s”是设定值，则如果激活此复选框，则不会写入该值。",
    "from scene start": "从场景开始",
    "Test": "测试",
    "Open list": "打开清单",
    "Expand all": "展开全部",
    "Collapse all": "全部收缩",
    "Setpoint by TRUE": "设定值TRUE",
    "Tolerance by TRUE": "TRUE的公差",
    "Setpoint by FALSE": "设定值为FALSE",
    "Tolerance by FALSE": "公差为FALSE",
    "NOT CHANGE": "没变",
    "Edit folder": "编辑资料夹",
    "Reorder scenes in folders": "重新排序文件夹中的场景",
    "Suppress confirmation for next 5 minutes": "取消确认接下来的5分钟",
    "Delay": "延迟",
    "from start of scene": "从场景开始",
    "Stack next delays": "堆叠下一个延迟",
    "From ID": "来自ID",
    "Easy mode": "简易模式",
    "From ID by TRUE": "从ID按TRUE",
    "From ID by FALSE": "从ID（按FALSE）"
}
